---
title: Vernieuwde Lifestyle diary
date: 2018-03-21
---

Ik heb vanochtend nog wat aanpassingen gedaan aan mijn lifestyle diary die ik later deze middag opnieuw heb laten valideren bij Micha. De lifestyle is goed gekeurd omdat ik de feedback goed heb verwerkt van die keer daar voor.